【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！(2)

2200有第四輪名單！

上一個po:

【直播派嬲】萬千嬲嬲頒獎典禮，我要TVB執笠！

推！

推

【第一輪名單 — 2021年廣告商I】

‼ 21:00 推出「第二輪名單 — 2021年廣告商II」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 好棧🔵
[除咗抵制大棧，仲要抵制埋好棧，想新年大賺一筆？無咁易]
💛辦年貨建議：

2️⃣ Simplylife傢俬
[2021年，黃金時段廣告商]
💚替代建議：傢居站、MUJI、紅蘋果傢俬

3️⃣ 3HK 電訊
[忍無可忍，誠仔旗下品牌陸續投放TVB廣告，3HK係只其中一個]
💚替代建議：自由鳥、數碼通

4️⃣ 艾詩沐浴露
[2020年年尾開始賣廣告，直到而家]
💚替代建議：Dove、滴露、759

5️⃣ Balzano
[電視廣告、偽人宣傳做齊，仲要參加埋BigBigShop展銷會]
💚替代建議：鍋具 — 美亞、吉川、Kai貝印；家電 — Bosch、特福、日立

6️⃣ moraz 草木護理
[2020年起已經瘋狂贊助TVB節目，最近贊助愛美麗狂想曲]
💚替代建議：Aesop、Weleda、Nature Republic

7️⃣ Skin.Biotics
[宣傳易忠實擁躉，最近贊助中国劇集三十而已]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma

套野做到幾點

yes繼續派

minus+搵陳凱琳拍片賣廣告...

【第二輪名單 — 2021年廣告商II】

‼ 21:30 推出「第三輪名單 — 偽人推銷品牌I」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 三國志戰略版 🇨🇳
[你以為係日本Game? 其實係阿里爸爸旗下遊戲，中国開發兼發行🇨🇳]
[呢隻Game含有中国式篩查，唔畀打維尼等「敏感字眼」]

2️⃣ 屈臣氏Wats Petmacy🔵
[自2020年起，投放無間斷嘅廣告，更贊助《愛回家》]
💛替代建議：Wolipay有逾60間寵物用品黃店

3️⃣ 馬百良
[註冊中醫師：安宮牛黃丸不能亂服，何況絕大部分人均不適合]
💚雞精建議：田原香滴雞清

4️⃣ GSK 舒適達/牙齦適
[GSK係TVB尊重客戶，今年起碼有舒適達、必理痛、安鼻靈廣告]
💚牙膏建議：Nude液體牙膏、Li-ZEY、Urtekram、Marvis…Donki買日本進口牙膏

5️⃣ GSK 必理痛
💚傷風/感冒藥替代：克痛、Sato令痛止、保濟丸
💚噴鼻劑替代：Sato鼻靈、鼻通潔、鼻潔靈

6️⃣ HKBN HOME+網購🔵
[香港寬頻旗下網購，主席楊主光話喺TVB落廣告對得住香港]
💚替代建議：網購 — HKTVmall，各大黃色網購；寬頻 — 網上行、數碼通

7️⃣ 卡爾牌廚具
[無記錯2020年初已經賣廣告]
💚替代建議：美亞、吉川、Kai貝印、WMF

Push

【第三輪名單 — 偽人推銷品牌I】

‼ 22:00 推出「第四輪名單 — 偽人推銷品牌II」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 龔嘉欣、黃智雯宣傳 - Minus+美容🔵
[龔嘉欣係馬拉視后。Minus+除咗做美容，仲獨家代理Pitanium護理品]
[老闆Liam Wong曾表示失敗者先會反政府，會Block所有負面留言嘅人]

2️⃣ 王浩信宣傳 - 髮森
[馬來西亞視帝、反黑路人甲主角。呢間嘢仲有搵陳敏之、徐榮宣傳]

3️⃣ 星光熠熠 - Dermacept (護膚)
[搵超過十個偽人賣廣告，包括陳敏之、湯洛雯、張曦雯、陳貝兒、王君馨、唐詩詠等]
💚護膚建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

4️⃣ 星光熠熠 - Glycel (護膚)
[搵超過八位偽人賣廣告，包括簡淑兒、張秀文、謝芷倫、陳婉衡、黃嘉敏等]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

5️⃣ 周嘉洛代言 - 安記海味
[盧苑茵都有份拍廣告，更加係2021年電視廣告商]
💛替代建議：美味棧、飛藥堂、金氏海味、海味補補網店

6️⃣ 蔣家旻宣傳 - Eternus-D (護膚)
[飛躍進步女偽人。呢間嘢同時有搵周秀娜宣傳添]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

7️⃣ 盧宛茵代言 - YesNutri 卓營方 🔥
[之前呃人停TVB廣告，隔一排就全面重返TVB、BBS]
💚替代建議：DHC(一般保健品)、康萃樂(益生菌)、動必骼(葡萄糖胺)

*以上品牌喺2020-2021年間，曾經聘用TVB、邵氏偽人宣傳

Admin keep住del留言 好忙

推到上返熱門 集氣cctvb群組 阿門

繼續派

邊做邊推

時事台唔係3001先爆㗎咩

喺tvb賣完廣告賺大錢
要求老細加人工啦

依家好似冇咗了

派派派

做漏左第2輪

我係消費者就仆街
去投訴只會比佢地del留言當冇事發生

原來係咁再推

去埋youtube tvb live dislike呀

成2萬幾人睇緊。。

所以上次叱吒live要係咁開post
成個熱門都係

T

佢啲fans唔裝myTV app咁差

推!!!!

听党话 跟党走 没事儿

推 見對家啲po上熱門真心嬲

點解仲有咁多人睇

卓營方關留言

嬲已派

大家加油呀（雖然我推唔到）

做完任務先嚟留名

集中派嬲畀廣告商就ok

有上咩

冇del到留言

多謝你派嬲派嬲

push

男友

準備第四輪

推推推

【第四輪名單 — 偽人推銷品牌II】

‼ 22:30 推出「第五輪名單 — 即興環節」，唔好行開 ‼

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 洪永城代言 - 永明金融
[同馬明完約之後繼續用TVB藝人，今次係洪永城，洪最近積極幫中国5G技術宣傳]
💚保險建議：Cigna信諾環球、富衛

2️⃣ 袁偉豪宣傳 - The Wedding Gown 婚紗店
[袁偉豪🔵除咗係最佳節目主持，亦係楊明死黨。]
[呢間嘢亦有搵藍絲張寶兒🔵、陳凱琳、陳智瑤等人拍廣告]

3️⃣ 黎諾懿、陳敏之節目 - Buffalo 牛頭牌
[最佳非戲劇節目。除咗贊助今晚請客，亦係BigBigShop加盟店]
💚鍋具建議：美亞、吉川、Kai貝印、WMF

4️⃣ 徐榮宣傳 - Chesdale 芝司樂
[徐榮呢排好紅，所以特別多廣告]
💚替代建議：Kraft卡夫、President總統牌

5️⃣ 彭慧中、李靄璣宣傳 - La Mer (護膚)
[兩位偽人喺612事件後，仍然分別選擇加盟TVB、邵氏]
💚替代建議：Paula's Choice、Bioderma，彌明生活百貨

6️⃣ 孔德賢、岑麗香宣傳 - American Eagle (時裝)
[孔德賢最近仇恨值極高，岑麗香近年就重返TVB拍劇]

7️⃣ 阮兆祥、黎耀祥節目 - 鷹金庫夾萬
[贊助雙祥見、明珠電影，我都唔知傾偈節目擺個夾萬喺旁邊做乜]
[阮兆祥支持612清場、黎耀祥極力批評反TVB嘅人]

*以上品牌喺2020-2021年間，曾經聘用TVB、邵氏偽人宣傳

全球華人

成班友得陳豪帶外科口罩

真係咁多人睇咩

Del page咪冇嬲嬲
再退多幾步 執撚柒咗佢咪唔洗煩

雖然手指好攰，亦開始痛，但大家要繼續撐住

上呀

真

上哂喎

Minus 唔俾留言

推推推推

連屋企人都睇緊
成年無睇過無線劇都可以睇呢個頒獎禮

人地有pin 派嬲post

你老尾達哥都拎視后，咩世界

叫佢睇viu 或者睇港台啦，再唔係扯走條天線

我見嗰 d 1000都冇

但係都代表多人睇

比人話民主自由喎 你有權睇viu why i cant watch TVB

笑死 我屋企又係
係咁問呢個人係邊個黎

對家開到4添

叫佢俾十個睇tvb 的理由

睇viu 啦，睇chill club

viu遲啲會唔會都有呢類頒獎禮
唔計除夕果個

入去佢地post洗版啦

同我上

由佢喇 我老母都睇緊

同我上呀

講撚完未，dllm
應該叫達哥頒奬俾佢

睇緊

佢要食屎都係佢自由嘅

屌點解你哋話上晒熱門但我一個都睇唔到唔通我block晒

推推推！！！

佢哋暫時小規模運作，做緊underdog 角色

但呢幾日喺度好似見過有個關於電視節目的投票，大家不妨支持一下viutv 同埋港台

佢話viu啲野唔好睇但又講唔出無線邊忽好睇

笑撚咗 視后畀蔡思貝倒鳩自己米
班藍絲觀眾屌晒鬼
根本唔使我哋派嬲

有冇金剛棒借黎copy抄過去

要慢慢黎，我屋企人都話無線無野睇

開始陪佢哋睇viu 同埋港台

習慣是要時間培養的

無睇，所以唔知，亦無興趣知

可能太young要用腦諗
佢地鍾意啲即食呢度爆炸果度嘭嘭聲嘅劇

佢做過啲咩比藍絲屌

可以從旁解說

唔怪之得⋯⋯block咗

佢地有買蘋果報紙 慢慢黎

好開始，一個養成廿幾三十年的習慣，係要啲耐性同時間

Done again

我覺得飯唔好食所以我決定食屎 嘅概念

樓上嗰影視台想點？

屌你tvb d post推得好快
入去block 9 d打手算

俾啲容易入口的viu 或者港台節目佢哋睇，例如日常830

藍，但佢哋覺得無線唔好睇，開電視為咗屋企無咁靜

Same here

叫多啲人黎呢度啦

睇佢入面有d人似係手足2019有開post
真係諗唔撚明

加油呀

自大狂食屎啦

all done

垃圾朗

第三輪嬲已派

Up

其實隔離post上連登傾tvb係一個咩諗法？

hello腦腦

我屋企人只要有槍戰就覺得好好睇

Pushhhh

無人去隔離post洗板

垃圾訊號佬，又拎。

yoyo有無黑面

點解要咁做
咁佢地咪好快開多個post

典解？ 唔想個賤夫好？

喂呀！

推到完場

王浩信攞馬來西亞大馬視帝
點解唔搞亞太區視帝
亞太區夠大個朵先夠響嘛

其實我覺得兩邊啲野都唔好睇
我屋企人都係咁 覺得冇野睇就睇TVB

姐係證明tvb仲有人睇

上netflix 大把

對上個亞太區男歌手去咗邊？

Pishhhh

行動post推

我覺得十點半之後的viu 幾好睇

王浩信原來係新疆維吾爾出世

係啊 tvb話有3成幾後生仔睇
果班咪係3成幾的後生仔。

十點半之前viu 全部外購劇，間唔中會望望

做到好攰 但會繼續

一齊撐住呀

個即討區係全部員工黎? Baby condom PT ?

仲有5分鐘到第五輪

黑過墨斗

無問題喇diu

有動力了

痛呀，唔好啦

唔要自由嘅人講咩民主自由

加油就完了

嚇我唔到既你!!!!咪阻住我做任務!!!

Pishhh

姦巴爹

唔講政見tvb都係垃圾啦

但好搞笑 佢地又會睇黃youtuber

連登垃圾王師咁樣㗎啦

打到眼都盲

多謝推post

呢個就真係要viu 繼續爭氣，要叫好，亦要叫座

我一早俾佢block咗

個頒獎典禮完未

醉酒駕駛撞爛古蹟條撚樣無獎咩？
又變左condom呀

好似上次叱咤頒獎禮佢地就會好自然睇viu

推依個po

有質素的節目自然會睇

間鋪又冇人幫襯，獎又冇

咁又係
上星期叱咤推得好勁

【第五輪名單 — 即興環節】

‼ 今日活動完結，我哋有機會喺農曆新年再見🤣

1.派嬲😡 2.請願(範本喺留言)💬 3.抵制🙅🏻♀

1️⃣ 贊助頒獎禮＋蔡思貝宣傳 - 太陽金業
[贊助萬千星輝頒獎典禮獎座，同時有搵視后蔡思貝賣廣告]
💛替代建議：新時代消費地圖>生活百貨>珠寶首飾

2️⃣ 賴慰玲宣傳 - 周大福珠寶
[最佳女配角。周大福老闆就係有線老闆周家純，你識做呢！]
💛替代建議：新時代消費地圖>生活百貨>珠寶首飾

3️⃣ 白彪宣傳 - 永明製藥
[最佳男配角。屈臣氏幫永明製藥宣傳嗰陣，白彪都喺畫面入面]

4️⃣ 龔嘉欣宣傳 - 高露潔牙膏
[最受歡迎電視女角色。高露潔同時係2021年廣告商]
💚牙膏建議：Nude液體牙膏、Li-ZEY、Urtekram、Marvis…Donki買日本進口牙膏

5️⃣ 張振朗宣傳 - 上水廣場
[最受歡迎電視男角色。最近搵咗一班TVB偽人出show，包括張振朗、賴慰玲、孫慧雪]

6️⃣ 周柏豪、蔡思貝宣傳 - PUMA
[分別係最佳節目主持同埋視后。]

*以上品牌喺2020-2021年間，曾經聘用TVB、邵氏偽人宣傳

Viu 晚吹是高質的

完成

第四輪done

間新舖無乜人食

佢間舊鋪執左

之後比千之味租左旺到仆街

派埋啱啱第五輪就完了，辛苦晒大家
我哋繼續每日堅持

又係訊號佬

上呀
send俾朋友一齊派！

Tui

LM

推多陣啦，哈哈

推多陣

玩多陣啦

我鍾意睇總有一隻喺左近
以為好恐怖，但其實唔係

不太驚嚇，容易入口

藍絲成日講到自己好疊馬架喎

minus真係要擇小氣簿
覆咗幾吓就block我

我梗係留多陣同你哋一齊

最鍾意空肚講宵夜，每次聽見八婆八婆，好療癒

可以搶多啲大型野做

繼續限聚落去新鋪都執柒埋點算
唔緊要，支持政府，支持警察，無事

感動

套野完啦，admin收得工未
定要24小時mon住

洗到佢地傾唔到自然就唔傾架啦
開新post都係得我地洗板咁有咩意思

鎖

去隔離post傾 順便騎劫佢地啦不如

女

屌 依家開電視睇先

完節目

洗板=幫佢哋推上熱門
佢哋兩個制就block到

做過就知呢樣嘢根本冇用

大家做晒啲功課先好訓呀，唔好欠交功課

推啊！

Pish

少人洗咪會比佢地block左就無用
多人就唔會
不過大家無意就算

雖然我P 牌，但都同大家玩多陣

第五輪，done

做完，多謝大家

咁樣推同自己圍爐打飛機有咩分別

多謝搞手，大家要繼續堅持

派到手軟

Done派晒

今晚一定好好訓

Done

和你派嬲, 我很愉快

高露潔有error

今晚笑住訓

呢度個個人都係一班派嬲一邊推post
有乜問題？

咁你推post嘅意義喺邊 又唔係討論某啲話題 呢度起碼20版都係單純嘅推post 咁我入黎究竟可以睇啲乜嘢呢？討論區究竟係咪咁用呢？

你想講應該喺連登以外嘅地方廣傳
其實係

推到多啲人派嬲

f

加油

已經派到冇得比我派 聽日補返同路人d like

只有在做這個任務時
才可重拾同手足一齊的感覺

R

大家要繼續廣傳呢個優良傳統同習慣，亦要繼續堅持，加油

推畀其他人知
跟著一齊做
入嚟嘅人咪知邊啲廣告商要派嬲同抵制囉

tvb fans/打手 好嬲好嬲

對, 推上頂, 等多D人睇到一齊做

見到有mirror 同 error果啲冇嬲到

2021 執撚硬笠

大家加油

繼續嬲

太陽金業成個page 收左皮

無限嬲

咁又難啲
吊住條命燒多幾年錢都ok嘅

噢，錯手嬲咗，一陣搞返掂佢

正

我冇嬲到果啲姐自己私心

屌你老母班賤種cctvb狗
話Viutv冇人睇？
屌你老母閪！
一套二月廿九都屌打哂所有濕鳩cctvb劇
推po量簡直贏咗
仲未計暖男爸爸 你班垃圾就冇人睇

唔洗入去同佢哋玩泥漿摔角

忠實fans here, 一陣嬲返其他post, 應該鼓勵佢哋用其他台的人

推TVB唔該快撚啲執

？？講緊屋企人既反應

想知咁樣推post有咩意義

笑死

但手賤入咗去
食撚屎啦屌
但又唔想入去好似幫手推po咁
佢老母就冇人睇
chill club 1個鐘就爆咗2個po啦屌佢
班cctvb狗 個分獎禮搞咗先2 3個鐘先4個po

大家記住投票，話俾cctvb 聽真正民意

觀眾在民間大獎2020最新走勢

唔洗同佢哋勞氣

呢個情況會留言鼓勵佢地用viu既人唔好用tvb

乜香港有民主自由咩
有就唔使追求

男排女將

雖然我鍾意mirror, 但我鍾意睇暖男爸爸多啲啲啲

追緊造星1

Push this voted already

做任務

百貨應百客

糞蟲唔食屎生存唔到，明嘅

E

TVB! 不了!

放多次：

大家記住投票，話俾cctvb 聽真正民意

觀眾在民間大獎2020最新走勢

CCTVB

上!

慢慢派 可以的話幫手留言

Thx all

推推

一路睇小新一路派

熱門又俾班tvb狗洗哂

哇仲做緊第二輪

我

熱門跌緊

求其啦
有心抗爭嗰班好多都離開咗連登

呢邊開post只係但求拉多幾個街客做任

每個page留言加埋like其他留言真係要d時間

其實佢地上到熱門, 某程度上都係因為有班人走入去屌佢

愛我 啤酒

唉

人

日

月

金

木

水

火

土

日曜

水曜日

月曜日

火曜日

Monday

Tuesday

Wednesday

Thursday

Friday

Saturday

Sunday

Hay what’s up what’s up

星期一

星期二

星期三

星期四

星期五

星期六

星期日

.